五月天 收 4/5 1180 13/5 680 2張

13/5 已經買到thx
差 4號

4/5 $880x2 二連 zone:A5
11/5 $880
有意tg:

原價讓 1180 11/5
2連
A4 RowC